中國上上簽 香港台灣陷死亡之組

香港時間7月17日下午，2022球季卡塔爾分組賽抽籤儀式舉行。東亞強雄中國日本抽中上上籤，而另外兩支東亞球隊香港與台灣簽運平平，其中香港和台灣都分到實力較懸殊的「死亡之組」，東南亞強雄泰國、馬來西亞、越南、印尼更分至同一組。東亞盃常客南韓雖然與北韓分在一組，但同組其他球隊較弱，「死亡系數」不高。

世界盃亞洲區外圍賽總共被分為五個檔次，每個檔次八支球隊，從每個檔次球隊中抽出一支球隊，構成一個分組，總共八個分組。

種子隊：伊朗、日本、韓國、澳洲、卡塔爾、阿聯酋、沙地阿拉伯、中國
第二檔次：伊拉克、烏茲別克、敍利亞、阿曼、黎巴嫩、吉爾吉斯、越南、約旦
第三檔次：巴勒斯坦、印度、巴林、泰國、塔吉克、北韓、台灣、菲律賓
第四檔次：土庫曼、緬甸、香港、也門、阿富汗、馬爾代夫、科威特
第五檔次：印尼、新加坡、尼泊爾、柬埔寨、孟加拉、蒙古、關島、斯里蘭卡

A組：中國、敍利亞、菲律賓、馬爾代夫、關島。
B組：澳洲、約旦、台灣、科威特、尼泊爾
C組：伊朗、伊拉克、巴林、香港、柬埔寨
D組：沙地阿拉伯、烏茲別克、巴勒斯坦、也門、新加坡
E組：卡塔爾、阿曼、印度、阿富汗、孟加拉
F組：日本、吉爾吉斯、塔吉克、緬甸、蒙古
G組：阿聯酋、越南、泰國、馬來西亞、印尼
H組：南韓、黎巴嫩、北韓、土庫曼、斯里蘭卡

仲上上簽？踢踢下亡國都唔知點算

wa man b

投胎上黎吹奏下中國隊

香港台灣一齊迎難以上

雯b

作為一個支那狗 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈中國首名有咩分別。

令我地班支那狗 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先敍利亞,唔好玩啦 中東野，6分穩陣

馬爾代夫,如果係馬來西亞就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到十強賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..中國半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 冇女,弱智,張莫斯,李可 加上關鍵王郜林...根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手支那狗..is侮辱..佮

如果踢到一半共產黨就無左點算

中國上上簽 閞我撚事咩

仲上上簽
分分鐘踢到亡國

中國應該可以次名出線